轉到viu TV都要聽到曾志偉把聲，希望決賽唔會聽到阿叻

屌佢老母陰魂不散嚇撚死人

無荷蘭唔出黎喇

唔好出黎啦吊

出李克勤